我來向大家道歉架！好對唔住！

本身諗住星期六出post
但一直都申請唔到個帳號，直到琴日終於搞掂
加上呢幾日馬鞍山都有活動就冇出po

大家好，我就係係馬鞍山呼籲大家同我一齊讀出《香港臨時政府宣言》嘅人
我知大家可能好想即刻屌我
但至少比我解釋下先

首先，我呼籲大家同我一齊讀有兩個原因。一就係荃灣有巴打會除罩讀出宣言
我非常佩服佢嘅勇氣，所以我決定同佢一齊除罩讀，亦希望有人可以同巴打一齊讀。

二就係我最想表達出我地唔需要一個只為極權服務嘅政府。其實我係呼籲嘅時候曾經有過兩次發言係同馬友講返點解我地要讀呢個宣言。我重申左幾次讀出呢個宣言嘅目的係為左表達我地唔需要呢個政府，亦係踏出反抗嘅第一步。我嘅諗法係希望話比政府知我地係唔會驚，我地會反抗。

但係結果正如大家所見，比人屌到開花
甚至有機會影響到人權法案，呢樣野係我做錯左，非常對唔住。我冇仔細考慮情況而作出輕率嘅決定，真係唔好意思。我唔介意大家屌我，但希望大家唔好屌陪我讀嘅街坊。佢地踏出左反抗嘅第一步，我唔希望因爲咁而令佢地難受，係我呼籲所以做錯左嘅係我，非常抱歉。

係呢件事上我確實係做錯左，所以我唔介意大家繼續屌我。正所謂做錯左就要認，之但係認完都要諗辦法改。所以我決定左，係10月10日我會係同一時間係同一地點再次作出宣言。但今次唔係《香港臨時政府宣言》，而係《香港人反抗宣言》(暫)

我要再次重申我嘅原意，香港人係唔會驚，係會反抗，而呢次宣言正正係為左表達我地嘅決心。而點解會揀係10月10日呢，正正係因為個日係辛亥革命嘅紀念日，香港人將會如同孫中山先生一樣，揭竿起義，反抗極權。另外亦都希望有時間比大家幫我執下份宣言，廢事好似上次咁啦⋯⋯

以下係宣言內容：
香港人反抗宣言(暫)

各位香港市民，以及一眾支持擁有普
世價值的人，我們是一群普通的香港人。運動已經持續了四個月，但香港政府以及其背後的中共政權仍然漠視我們的訴求，更甚祈透過緊急法推行《禁蒙面法》，藉此繼續剝奪及打壓香港人的自由。奈何經過多月歷練，香港人早已醒覺，不願沉默，亦不再沉默。我們將一次又一次告訴極權，香港人是會反抗。

今天，適逢辛亥革命的紀念日，香港人
將會承先賢之志，燃革命之火，創未來之景。我們將如同當年的孫中山先生般揭竿起義，對抗極權。

過去四個月我們多次透過各種方法來表
達我們的訴求，可是只換來極權傀儡的壓迫。當警方以真鎗實彈意圖謀殺示威者時，我們就明白到香港政府已與極權無異，不容異己，不聽民意。可是我們絕不放棄，直至達成我們的目的。

於9月4日時林鄭月娥確實宣布了
「動議撤回」修例。但隨著警方無數的濫暴以及隨之而來的緊急法，我們明白到這已經不是單單的反修例運動。而是一場價值之爭，一場普世價值與極權政府的戰爭。香港人將站在這場戰爭的最前線，捍衛民主自由，反抗極權。

我們生而為人，當應擁有自由以及民
主，當極權剝奪人民之自由與民主，人民便會站起來反抗。為此，我們再次向政府重申香港人的訴求，以表達我們的決心。

一、立即以行政命令解散立法會，並實行雙真普選
二、收回由六月十二日以來所有示威活動的暴動定義
三、釋放迄今為止所有被捕義士
四、立即解散警隊，並成立獨立調查委員會以徹查警隊濫權狀況
五、徹底撤回修例以及禁蒙面法

若政府繼續漠視香港人的訴求，我們將會以各種方式與行動來展示香港人的決心。為了以死明志之義士的遺願，為了受傷及被捕手足的傷痛，為了同行香港人的血汗，為了香港的未來與希望，更為了生而為人的尊嚴。我們於此宣言，香港人將反抗到底，當世界仍然追求民主自由，那我們將會戰至最後一人。光復香港，時代革命。

完

再次係到重申我無意成為大台，是次活動由我一個人提出並實行之，目的只係為左挽回過失同埋表明決心。如果有巴絲想一齊讀我非常歡迎，唔好怕醜，鼓起勇氣，下定決心，我地先會贏。

日期：2019年10月10日
時間：21:15
地點：馬鞍山新港城中心(若其他區參與請於區內大型商場自行朗讀)

香港人，反抗！
十月十日，揭竿起義
光復香港，時代革命

(大家屌還屌，唔好爆我身份，留返D薄面比我)

P牌推唔到但照推
唔好意思，我嘅決定太輕率
真係好對唔住

其實屌你都係馬後炮
之前Solomon未出聲之前根本無咁多人反對呢樣野

但唔完美唔接受所以要改善

其實都係，檢討就得，不分化

所以來道歉，大家一齊來諗點做好d

唔緊要啦 大家都落知點做好 要道歉就定贏左之後先道

不完美，可改善

會改善就得啦 繼續兄弟爬山

咁又唔好，即刻講聲比人屌少好多
唔同好似林鄭咁咩

Push

幫推
多謝你嘅勇氣

幫推，兄弟爬山

唔覺得你有錯 而且你做得好好

多謝你呀 唔係人人有呢份勇氣
不完美但可接受
繼續一齊努力
核爆都唔割

可唔可以順便搞埋保安員感謝宣言 多謝番班保安力擋班警犬

不完美 可改善
不割席 不分化

不完美 可改善

呢個可以
我等陣諗諗佢

認為有錯就認，真君子

👌🏼

我想畀負皮

想知你會用口語定書面語
諗緊用咩方式好

多謝巴打你為我地做咗咁多
有時手足語氣重咗希望你唔好介意大家太肉緊
一齊爬山

當然冇問題啦，唔同人有唔同意見好正常

如果成立臨時政府宣言唔得
咁依加新宣言入咩起義革命果d係咪都應該改下字眼 (時代革命除外)?
同埋老老豆豆
解散警隊唔work
最多係獨立調查同處分犯罪警員
你成個社會冇晒警察又唔得既
同埋我好奇解散立法會咁中間真空期冇立會議員咁點立法實行雙真普選?

應該會用口語
書面語有D位寫就得，讀就

其實你搞議會先會好好多，真係去到生死存亡咪再由議會選政府，臨時議會你當類似人民代表咁嘅存在，由抗爭者選出具代表性嘅人物

果日有份跟住絲打一齊讀
但好欣賞你既勇氣

絲打只係行得太前姐
就好似幾年前ge梁天琦一樣

你無做錯到！不完美 可改善

縮埋一邊等人可以相信所羅門嗰套係共碟帶風向嘅講法喇
同一個位重要仆幾多次街呢請問？

無人屌到你開花，好似梁天琦咁講，支持勇武繼續勇武，支持和理非繼續和理非，你係覺得成立臨時政府係啱既咪繼續做，只不過你要自己深切考慮+聽吓其他人意見，先好決定自己做既野啱唔啱

燃革命之志
赴抗共之戰

我係絲打

值得鼓勵
香港人 反抗

其實我提議過好多次
收回暴動定義 應該 改做廢除公安條例, 前者空泛, 後者有法理基礎
不過冇人理我

不分不割

PUSH

讀曬成本城邦先
港獨只可以做 唔可以講 明未？

加油
推！

咁先可以繼續進步落去

多謝巴打你嘅勇氣同付出。

不完美 可接受 要改善

其實唔需要道歉，事前好多人都同意，大家都好憤怒，好想做d野

事後大家冷靜落黎，覺得唔岩時機
唔代表你錯，更加唔係一個人既責任
雖然冇大台，但呢個係集體意識，好多人都想試

路係人行出黎，有人願意行第一步，係值得欣賞
最緊要大家互相提點，識得及時修正
唔會怪任何一個人，冇人係先知，冇人知點先成功，乜都要試出黎

道咩歉呀你！
你冇做錯到 係行得太前者
可能n年之後睇返
大家都會好賞識你！
好似陳巧文 梁天琦咁

立此為證

香港人 反抗

我就係想大家一齊執執份宣言先來拋磚
字眼可以再執
解散警隊係大部人都同意嘅升級訴求所以我先加返入去
實際上點樣執行我地可以一齊諗點做會好D

其實我覺得你根本無錯

緊急法都過咗 政府要立任何法唔需要問過立法會 何況區議會？

我覺得你只係比較能夠面對現實 唔自欺欺人嗰種人

lai
冷處理

得啦 唔洗sorry 靜靜地 冇人記得架啦

香港人，反抗

推

唔會怪你
大家都係之後做錯推哂責任比你
如果知道錯一早有人屌
係之後知道錯所以先推哂責任比你

其實大家都係摸著石頭過河
所有野都係試出黎。

可改善 不割蓆

拉
感謝樓主識道歉
好手足

不割席，不過循例屌你一下

多謝手足，千祈唔好灰心

不完美，可改善
可以配合埋賀雙十活動

想改一改用字? 介意嗎?
想有強硬D, 反抗宣言要斬釘截鐵地反抗, 唔好再示弱

點解要道歉？你都無做錯到

"時代革命"咪即係革命，定係得我真心咗

多謝巴打

香港人 反抗

不完美，但改善到就得

香港人 反抗！

我覺得讀得已經需要好大勇氣

Respect

手足，唔洗內疚，講真我哋邊個真係有經驗搞呢啲嘢，行錯棋唔緊要架，改咪得lo，講真solomon 未開聲前鬼有人反對咩，加油呀手足

唔使道歉

推

唔割唔屌你無錯

Tui

你冇做錯 欣賞你會檢討！推！

其實大家都係為件事好
不分化 可改善

拉

當然可以啦
我都係拋磚咋

唔認同 不過唔割

會改善就得啦 繼續兄弟爬山！個個都有機會錯！

係撤銷所有被捕人士控罪 唔係釋放

其實D人成日屌臨時政府太輕率
冇軍隊搞唔到政府
但係我相信一個政府既認受性唔係來自軍隊
係來自人民
只要大多數人民支持既話就會慢慢成形
其次就係國際既認受性
依家美國準備制裁港共，如果港共面對遭受制裁都wfc，咁臨時政府就有機會得到國際認可

加油，既然你開左個頭就唔好爛尾

好的好的，我改改佢

你直接係果度將呢番說話講返會唔會好d? 再將佢tweet 俾Solomon Yue

不割

其實錯唔係你
只係外國仍然逼於政治形勢受「一個中國」的壓力想逼重就輕
同始終對外國黎講都未燒到埋自己身

就好似5年前雨革的勇武一樣
個宣言只係行得快左同前左
大家同國際的覺悟未去到依度姐

不割蓆

唔會屌，冇做錯做咩要屌，只是走得前左少少
多謝你

諗下下一步點做就好
國際視野唔清晰就了解清楚先
唔係要表態就要即刻做
檢討後再出發

係讀宣言之前我會做公開道歉

唔係啦
荃灣巴打讀果陣 我都聽到好多人屌問佢讀乜

Btw 檢討 不分化
欣賞樓主肯改正 仲有哂行動

唔緊要
大家檢討再進化
未講之前根本冇乜人反對

同意 推 撐樓主

唔緊要 各自努力

係未啱timing啫，冇問題！

唔會嬲你 大家都有責任嘅呢啲嘢 唔割

未讀之前已經覺得怪 又除罩又剩

唔緊要，出發點係好，不割

辛苦哂你呀巴打
都係策略性問題姐
大家唔會怪你
努力

Solomon係收到CIA風話CCP有份搞先叫大家停

不完美，可接受
只係走得太前

加油

都要講時機嘅
有D事係外媒咁反感
真係要暫緩一下先

不分化

樓主都係為香港

之前連登講已經覺得
未係時候去到呢一步

支持架

當日在場
唔知點解要讀
所以無跟住讀

吊你呀咁遲
永遠支持

我地係命運共同體
責任同後果係全部人一齊乘擔
唔好自責

又想屈落示威者度?

個陣都有post祝香港0歲生日快樂
係Solomon Yue係twitter 再發言話咁做係唔好之類然後大家都緊張個法案
所以唔好太自責
你嘅勇氣唔係人人都有

鬼，block得，拉

不分化 但不分散focus

多謝絲打

建議唔好搞咩宣言喇
講多野就有機會錯
五大訴求缺一不可已經夠清楚 而且係共識

小事，過程總會撞板，大家都係摸索緊，繼續努力

認同

其實臨時政府最大問題係冇外國支持同冇人才
如果外國唔承認嘅話臨時政府只不過係圍爐打飛機
所以如果要搞嘅話 要多點同外國外交 講比佢地聽 我地成立臨政對佢地有咩好處 點解佢地要承認你
。
另外就係
你臨時政府都要揾班人嚟做架
而而家嘅香港又有冇d咁嘅人呢？
我唔係話搞臨政有問題
只不過暫時嚟講我地未有條件去搞
。
當然點樣喺e個無大台嘅運動去揾到d人才可以代表我地又係另一個問題
我到而家都未諗到點解決

雖然俾人屌到一棟都無，係咪時候做仲好大爭議，但巴打我支持你我好欣賞你嘅勇氣

唔緊要啦

，

宣言我唔覺得係錯咗 只係時機上早咗

極權中共同港共政府再咁落去 我覺得遲早呢個宣言係有用

多謝你檢討
不割

兄弟爬山
各自努力

事實香港係要獨立先對香港甚至香港人前途最好
但係唔係依刻放上桌面講
支持你

我本身都冇諗住讀宣言，就咁係連登出po就算
不過民間有訴求升級
而且我想向政府同所有人重申一次我地嘅訴求所以決定再一次作出宣言

千祈唔好,人地幫你spin咗落spy度
衝出黎認累人陪你柒埋一份

都，改善就得

做法不完美 可接受
核彈都不割

push

不要緊la~

可以討論

肯改善好波

唔好道歉阿屌,道歉即係認咗係自己人做
Solomon已經幫我地spin走咗
台灣明居正都話係鬼做

其實真係唔好
如果我地明確表明港獨 就算中共血腥鎮壓
外國都做唔到野 因為真係威脅到國家主權
但係我地唔係
我地宜家係打住五大訴求嘅旗號
唔係要獨立
只要中共滿足五大訴求 尊重一國兩制
我哋其實個個都係愛港愛國嘅大好青年

你冇做錯到道乜撚野歉
咪撚睇連登風向撚啦
做你覺得o岩既野就得

我唔覺得臨時政府宣言有問題

還擊

試問有邊個敢唔蒙面 你勇氣可嘉 係好多人做唔到嘅野 下次真係諗清楚
所以我決定唔屌你了

tl;dr 重臨時政府

不割但千祈咪撚道歉同公開認係我地自己人做
累撚死人架!!!!

支持 但太早出
國際NBA岩岩先燒起
全球有共識反共時出就最好

唔係果晚都唔知原來老中青個個都buy港獨根本就民意

對唔住要潑你冷水，但係我哋冇軍權，點成立

所羅門提水無SPY先好出呀

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

兄弟爬山 不分化
不完美 可按受 再改善
核爆都唔割啊

唔使道謙喎 有無做都永遠唔割

唔割

所以我決定重新讀另一份強調五大訴求嘅宣言

你地冇做錯到
希望日後有咩想法都可以照樣提出黎
唔好因為今次驚錯咗會比人屌就唔講

我都唔建議再讀宣言 因為無必要
而且衰過一次之後個形象已經唔係咁好
要重申訴求仲有其他方法既

唔屌你啦
知錯能改
同埋呢個革命宣言幾好

馬友
星期五晚見
不完美 可接受 要改善
we are all stick together

lead人要好有勇氣
唔好太責備自己
有乜大家一齊拆掂佢

BTW
係錯都係當日有份見到而冇提出理由反對既香港人一齊錯
包括我在內
而唔係集中得你地幾位巴打錯

唔洗道歉， 冷處理先至係最好

第一日上連登咩

對唔住無睇清楚
巴打加油

支持巴打！

唔緊要 多謝手足你嘅付出就真
唔好太介懷
大家都係摸著石頭過河
好似AI咁不斷進化
肯接受意見改善已經值得一讚

不完美 可改善
時機唔好啫
有啲嘢係人心入邊默默做就可以啦, 唔需要下下學"中國製造2025" 咁柒打開口牌嚟吸仇恨集火

分離主義會影響到外國利益唔會有人幫

我都好想獨立但依家唔提得

唔完美，可接受，可改善

有檢討
有改善

tui

可接受 要改善 不割𥱊 不分化

無事既 最多柒左
無人怪你

宣佈唔到獨立

依家輸既

同埋太多藍絲

之錯能改
可況手足無錯
錯嘅係政府，係社會

不割蓆
不完美 可改善
加油

你係做錯了，
但都只不過係講出大家心底最深處，
最熱烈既盼望啫。
錯既只係時機，
唔係你既心，
況且你知錯，認錯，
點會怪你。
核爆都唔撚割啦，
何況你只係考慮未夠周詳？！

不分化
不割蓆
兄弟爬山，各自努力
行錯方向咪行返正囉！
好少事啫

依然係我哋嘅好手足
加油呀!!!!!!!!!!

目標同動機絕同係好
但係時機未成熟
俾少少耐性
仲有一星期先係 congress resume
革命，臨時政府唔係你講一兩句
短短一兩日宣誓圍爐就有成果
同十點叫口號係兩回事黎

如果真係諗臨時政府
咁你要同時度埋架構 政策 收入等等
唔好妄想有魔法會令你聲稱 ge 極權政府
突然食左迷暈藥咁送晒d 錢、基建設施、既有簽訂文件合約

謝巴打，少少建議

要避，我覺得要避埋革命、辛亥革命、起義字眼，尤其係第二段。用返啲字眼感覺外國或淺黃易接受而又不失原意嘅字眼會更好，例如自治（外媒基本上接受、又有在基本法出現）、根本性改革、普世價值等等。
再加上對應而家政府嘅分化手段，我地更加要團結大多數。

目標，未必要下下講出口嘅，最重要大家心中清晰就得。

唔會一意孤行就得

巴打 你係我地手足

我愛你 後果一同承擔

支持手足

各自爬山，不分割

相信你出於好心
唔好介意人地點睇
堅持做自己想做既事，無論係任何事

但偏偏有班撚人想分化

唔駛道歉，直接讀新宣言就得

唔好再比三毛帶風向

佢地專登將好大機會爭取到既訴求，換做極難做到既訴求，令執政者可以順理成章咁無視我地訴求。從而令我地一個訴求都爭取唔到！！！

上一次己經將第五訴求，林奠落台帶風台轉做雙普選，令到林奠可以無壓力咁樣繼續留任賣港。令我地間接變左幫共匪保住個林奠，比個八婆繼續攬住警犬，唔成立獨立調查，繼續推監控街燈，急批明日大愚。

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

不完美 有改善空間

連登個晚大家都支持，根本無人覺得有問題

係個結果出乎左意料

大家犯既錯，大家一齊承擔一齊改善

唔洗灰心

不完美，要改善

手足支持你！絕不割蓆！

四、成立獨立調查委員會以徹查警隊濫權狀況以便解散警隊

不完美，但可改善

兄弟爬山

兄弟爬山 你係做錯 但係我地一起承擔
唔割

完美可接受，一個字，割

邊個知臨時政府宣言會影響到美國佬個法案？
知就晨早有人出聲啦
屌你嗰啲根本個撚個馬後砲

佢係都要衝出黎,咁大家唯有當佢共碟咁囉

其實好多人根本唔知就真
講香港獨立都大把人㩒住啦

兄弟爬山唔包成功 錯左咪調整返

不完美 可改善
不分化 團結就會贏！

冷處理

冇人知道抗爭既方程式
香港人從來只係用自己腳行到呢到
識得因時制宜就得

手足加油

唔洗道歉
大家都係同行兒女 核爆都唔割
一齊改進就得
btw 撐你

推推推
仲可以挽救

其實你冇做錯唔需要道歉

不分化 可改善

無人知道件事會回發展,核彈都唔割架啦反正
最重要係要一齊反抗!!!

幫你推

你出黎講都好既, 你知唔知行撚曬中共個劇本呀你~~ 下次醒定少少啦

屌你，但係攬返你。多謝手足

冇人會屌你
我話嘅
你冇做錯到

我就係buy手足做錯肯認！唔會死雞撐飯蓋
不割蓆！識改善就得喇

屌一嘢先 不過多謝你嘅付出

冇錯 屌你都係馬後炮
唔駛太自責

唔好再咁急。講左有真普選先再講獨立，你差啲害死哂全部手足。你令我地依班國際戰線的手足好難做

唔好再講臨時政府、議會宣言，根本未有共識，你唔好衝出黎做發言人。老實講連登大部分人都係獨派，你何必咁心急？？

不過你都道左歉就算，原諒你。記得唔好自作主張，依家行錯任何一步都會死無葬身之地！

屌完你又點
最緊要你知錯 最緊要睇你之後點一齊補鑊

不如讀一國兩制宣言啦 只有一國兩制宣言先可以化成彈藥
其他宣言老實講無咩意思

你咪讀咁多宣言，你真係想被中共暗殺？
留比民間記者會讀啦！

老實講唔關你事 點到要試下美國佬反應先知下一步點行

有改善空間

呢一個禮拜太少正面、Significant既cornerstones.

推

我覺得情況又未至於太嚴重，樓主毋須太自責。

你所讀嘅宣言某程度上其實代表咗整個運動入面其中一部分人嘅意見，暫時嚟講可能大家接受唔到因為時間尚早，但係隨著這個運動繼續發展落去可能會變成最後嘅答案都未定，所以唔使咁擔心。正如「光復香港，時代革命」，最初都只係得個幾個人嗌，但係而家呢？不分男女老幼都唔介意嗌呢個口號，因為而家大家其實係好清楚明白發生緊咩事。

至於Solomon佢擔心嘅係個宣言其實係中共插贓令中共有出老解平亂嘅借口，同時間暫西方政府都仲相信一國兩制，所以至會咁講。我會見議你喺雙十宣讀你嘅宣言入面加入呼籲英國政府正式宣告中英聯合聲明已經失效嘅呢個事實，讓全世界都知道中共縱容香港特區政府以非緊急狀態之名但卻以緊急法為依據繞過立法會自行立法，直接以行動宣告一國兩制已經正式死亡，「壽終正寢」了。

巴打，您既出發點係想為香港好啫。
That’s fine.
Love u.

唔再提就ok 最緊要大家目標一致

不割蓆 慢慢做 不過個人而言覺得臨立會 臨時政府無問題

的確 果日香港0歲生日快樂個post仲有6000幾個正評

補多一句

「時機」

唔緊要

點睇有人話你個宣言係中共策略

知錯值得原諒

不割席

支持巴打!!!真男人!

多謝巴打你咁勇敢先真
兄弟爬山大家加油

其實所謂核彈都唔割

姐係無論你做左d咩
老味都唔會割

其實我唸冇人記得呢件事

ching，我想講辛亥革命嘅開始係因為炸彈唔小心爆炸，逼住提早起義，唔係孫中山帶起架

唔怕做錯，下次再做好d

香港獨立宣言 初稿誕生

入返去睇就知，大撚把人屌，雖然係冇預計到後期所羅門會講野嘅，但嗰時就係你有你屌，我有我繼續讀咯，吹咩，當然入面可能有鬼同埋一班俾人利用嘅人喇

就係有理冇理，我沖出嚟柒做埋曬d鳩野，你奈唔撚我何ga喇

不完美 有待改善

爬山

唔割呀巴打

你冇做錯呀，你寫既野係好多香港人既願望

手足都多謝你

留意修辭 唔好比扣港獨帽子
提辛亥革命 可以加上 抵抗暴政 爭取民主自由社會 唔需要刻意講推倒封建

有進步空間
大家一齊繼續努力

都唔撚明點解仲有人想沖出嚟讀呢樣讀嗰樣嘅，即係依家民間記者會講嘅野唔夠，要其他人再去講嘅？ 睇路吖唔知又想讀d乜柒野整色整水阿，冇認真去睇，但d內容如果涉及港獨，又嚟料ga喇

哦～我認得你 上次望住你條友讀！屌你柒下柒下 記得寫埋英文版

喂我屌你老母呀？
你想美國用中英聯和聲明代你出聲 呢頭又講獨 你想點撚樣呀仆街
就算你心入面咁諗 出嚟講嘢都小心啲啦
屌 成班唔撚聽

其實馬後炮嗰啲只係分化撚
又唔見佢哋一早出嚟反對

唔割，時機未到，請忍耐

多謝手足，不割

成功從失敗中學習，你又進化咗啦

Ok嘅唔緊要，我自己都將佢理解為反抗決心展示嘅一步，我冇當佢為真獨立宣言

大家一齊讀出嚟，反而我見到大家嘅決心

多謝樓主你嘅勇氣

各自爬山啦

會改善就好, 不分化, 不割蓆

呢個啱

時機唔啱係真嘅

想問一句上次臨時政府宣言係你自己作嘅？

btw上次止住咗，我地AI啦，今次呢篇我支持，不過好老實講句唔好介意，文中最重要提及嘅升級方法只係指會有不同方法，但冇一啲實質例子感覺上有啲無力，當然我都明白手足嘅創意真係會嚇你一跳估都估唔到，但我認為可以強調係諸如針對7.21 8.31 10.1同新屋嶺嘅行動，有個方向希望聽落大力啲，希望幫到手

你食屎啦

唔分化 你無做錯！

願意道歉係好事!!
但呢個計劃真係pause 一下

又話無大台，但而家個個都當所羅門係大台
做既野唔岩佢心水就屌返手足轉頭
好心啦，通過左人權法唔等於贏啊，唔好當條美國佬係耶蘇得唔得

多謝你肯為大家企出嚟

我覺得你冇做錯，只係大家為咗大局先同你地割，係我地對你唔住。估唔到美國咁大反應。

我地先要道歉

巴打真係唔洗自責，無人知行每一步會有咩結果，但你有勇氣去嘗試

加油

Solomon只係打工(留意佢平時fulltime狂出tweet)，佢隻job當時係要推dhra所以唔會想有變數影響，佢先至馬上㩒住不惜老屈係ccp spy所為(trump到依家都未肯正面屌中共霸權主義). 佢有佢立場fine但其實唔代表一定係對香港最好。
跟住仲有城邦派，個宣言搶曬佢哋建國主張嘅風頭所以又走出嚟係咁屌，其他唔知頭唔知路當正國師係預言家果d淺黃絲仲响fb四圍quote又跟住屌。
好多人仲未意識到樓主主張要香港人自己執行(vs港共執行5大訴求) 改革/獨立 嘅重要性，所以普羅大眾一有人屌就跟住屌。希望樓主唔好灰心，即使係咁如其他巴絲所言，個宣言同埋佢個理念隨時會成為運動關鍵，個宣言都俾左好多人心理準備及反思。
老實講要港共執行5大訴求莫講話係，就算佢口頭上應承我哋會做，我都唔會相信佢會真心真意咁樣去執行。

不分化不割！

當日大把人反對讀 直接行開就算

幫推

有樣嘢好奇妙，我地一路屌緊政府，一路求緊政府
其實除左自己立一個政府之外，可以改下字眼避免呢個問題
例如，香港人會不斷抗爭，除非政府採取以下措施；若不於10月15日前答應市民要求，會發起更大規模三罷etc

我地一直做緊嘅係一場談判
8.5又好，10.1都好，我地都係show緊自己有幾多籌碼
而家我地的確可以搞到香港停工停市，所以唔需要咁卑微，我地係香港嘅主人之一
小弟愚見

你冇做錯 只係時機唔啱
加油

聽日會唔會為「香港臨時政府宣言亅公開道歉？

真係唔緊要
只係老美放風話唔啱時機
唔代表我哋唔想

多謝你有呢份勇氣
但而家做好多野都要睇時機
雖然好嬲好唔忿氣但好多時都係要忍耐
我地唔止係為自己出嚟，而係為成個香港

身為馬鞍山人 我推

不完美可改善

之前已經有屌緊，依家貌似d宣讀撚又想嚟料

咪理班風向黨啦
你嗰個時刻係要讀宣言，只係風向黨冷卻咗個民氣

跟住你個心去行
革命係情感驅使嘅，講效率嘅話就正常返工啦

你冇做錯，唔洗道歉，根本成班事後孔明。

有D事會推大家落山，不得不提醒

應該只係出咗黎嗰班先buy
始終條路太難行

唔好對唔住, 你無做錯到, 時機成熟之時大家就會多謝你

未讀果時我已經屌緊編文
大部分人都係事後孔明
但有唔少人，同埋班熱狗，一開頭已經屌緊
但你班憎熱狗憎到入骨既就覺得熱狗屌既一定要做
有乜辦法
開始舉美國旗又係大把人屌
根本你班人上連登個腦就比屁股坐住，連登吹咩風就覺得咩岩
低能

其實你深潛唔上水就無事
你又上返水做乜

香港人真係好可愛 做錯就檢討、改善
我地一齊行落去!!!!

唔緊要啦
依家做返多啲野當補償就得啦 唔洗咁介意
樓上要嘈既不如慳返啖氣做多啲文宣

冇需要道歉

多謝你呀手足

唔緊要，今次抗爭樣樣野都係試出來，有錯好閒
不指責、不分化、不割𥱊、不篤灰、只提點
光復香港，時代革命

不完美 可接受 需要改善

可改善，獨立之路好遙遠，一步一步黎

仲有面出黎開post?
一死以謝天華吧

冇問題，唔同對家，錯我哋係會認，同埋改

有勇氣！

第一次有人響金鐘讀已經覺得篇野有問題，因為冇一班組織和架構，雨傘個班拉左，所以政府咪成日自建大台，好多和理非只求高度自治，之前已比中共扣港獨帽手

同意 只係香港未走到臨時政府呢條路之前 仲需要國際支持

唔明點解要道歉

認同，屌手足就落力，成堆文宣就冇人推

兄弟爬山 多謝手足

知錯能改係好事

兄弟爬山
大家一齊加油

聽晚見

欣賞你接受大家意見!

肯認錯肯補獲

只要有改善就得

知錯就好，以後想做咩同人傾下先，亂左大局就比人屌死都無用

炒車啫 無事嘅

樓主 你答我一個問題

叫口號：五大訴求，缺一不可。

讀你果篇宣言同叫口號有咩分別？有咩重要嘅資訊，係你篇宣言有，叫口號做唔到？

唔使道歉
而家全港人都係跌跌碰碰搵緊出路
大家都係向緊同一個目標做
呢單唔掂就諗過第二樣
冇人知下一步要點行
天佑我城 天佑義士

咩人先會反對新既政權取代香港政府，係人都知啦。

你冇做錯

唔緊要 知你有心 大家反思改善就ok

多謝你，可能之前部分手足屌得有啲過份，你都咁大量坦然去接受大家嘅批評，認真去諗點改善，點解更加有利場運動，好多謝你。
其實從來唔驚手足做錯，驚嘅係有手足做錯時候，大家好容易唔留情面屌一餐，被屌嘅又覺得人地係同緊自己割蓆。你話左比我地知應該用咩態度看待手足嘅失誤！

多謝你繼續努力

不完美 可改善
不割席 不分化
兄弟爬山 各自努力 一齊加油

我同好多人都有一齊屌
俾你地話係5毛